點解貿易戰打左咁耐 美中貿易逆差不跌反升？

反開中既綠媒三立報導
有無人知點解

咁你仲唔快啲去攞你地臭閪支那居住證
攞咗有得打長生疫苗，政府仲會同你細路轉私校添

人民幣貶值

趁未出2000億關稅買定晒d野儲係到

要收關稅嘅野黎緊會越來越多，啲人響關稅正式實施之前大量入貨

姐係打左大半年仲入緊貨
仲未收緊？
Trump得番半年既時間咋wo

三立

反開中既三立都咁講
連登仔點睇

基本上trump得番大半年時間咋wo
佢過埋呢下半年都要已經準備下一次大選
而家打左大半年仲係儲緊貨仔
之後仲點打？

關稅張list越來越長咪越入越有 $267bn 張list都唔係出咗咁耐

無讀過econ?

紅字完全唔明你噏緊乜

未 咁你解釋得未？

咁入貨入到將幾時
第一波徵稅已經係幾個月前既事
仲未見成效 代表左d羊？

入貨咪入到你果樣貨嘅關稅實施果日
一開頭就講明this is first of many , 話明係war冇人expect一黎就贏

浸浸果然豬腦 以為自己好撚霸氣 霸氣在可以令兒登打飛機打足幾個月

點知 ... 無成效

無成效搞唔到支爆都唔緊要
有一眾連登仔幫佢護航

咩無人expect一黎就贏
連登幾多post講到中國一打就死緊
仲有而家過左起馬3個月
3個月都唔係講緊一黎就贏
3個月時間都無成效
唔好死雞撐飯蓋啦好無

成日講未咁快有成效咁你同我講仲要等到幾時
侵侵連唔連到任都好難講

三個月 得喇得喇你贏喇
btw你地啲人民幣升成點

證明天佑中國

連經濟都贏
贏國係時候軍事擴張
首站打左台灣同日本先

但侵侵時日無多啦wo仲要等下一波
第一波攻擊無用係咪已經証明左侵侵既無能呢
老墨牆起左未 金仔暗殺左未

只要係美帝
選左個垃圾出黎都可以比連登仔吹到神咁

上面先有人話貶值

大灣區2025必勝！
中國或成最大贏家

根本美國就係過氣大國
仲要選埋個弱智總統 用石頭dom自己腳

已經all in 中資國企
等10月1號習大大發表新中國夢
祝贏

其實你睇番南海仲裁呢單野美國輸到貼地
中國島填得仲快 仲部署埋飛彈係上面

中國順差增加，咪又係要加稅，咪又係冇錢還冇糧食。

擺明串鳩你隻支那畜生狗

等埋果2000億同2500億

睇到你嬲嬲豬就興奮

暗殺金仔同起城牆仲排緊隊等緊

唔知邊個嬲嬲豬

Trump日日撚鳩 你地個雜狗

呢幾個月 由我的國開始 支那同笑話無分別

你咁講就好似d 7頭
走住咁講 企係到呀
等我轉頭番黎你就知死

好過你地支那把劍唔知亮左去邊

唔知得 你地雜狗亮左
600億比班黑人

講野開始得得番人身攻擊無哂內容
成個智障咁

一望到哥是個傳說呢件五毛就知唔撚洗理

唔知邊個嬲嬲豬

你想我答你d咩

智障 你條支那狗講野有內容可言

算啦

條友唔會見到中國股市蒸發左10兆
一啲民生相關既金融資本 例如養老金 都比中共拎出去托市

13億支那廢物同200萬雜種黨衛軍

又話通過台美關係法會武統

做咩統統下 變左統南海

唔記得 你地個雜種得小學學歷 將南海某個小島當左台灣

中國製造2025 樓主支唔支持？

其實我覺得侵侵目的都唔係貿易逆差

美國經濟擴張減稅，增加消費同入口咪會增加貿易逆差
佢個做法似係想逼生產線離開中國多過減低貿易逆差

全中
某啲美國官員代表亦都講過一件事就係話根本唔係比中國買多啲去減低
係要迫美國品牌搬出中國生產
可以防止知識產權你偷走

1.佢都冇話暗殺金仔
2.牆起緊

0Logic
Confirm收關稅係7月
睇多兩個月先講

Btw,美經濟勁到爆炸
反而中國外匯儲備今個月跌咗添
真係唔知之後點打

你估打針
唔夠效咪再收重啲

實施左2000億你先開出來開post 啦